又失眠拉

琴晚都喺咁 六到6點先訓到 今蕉起身攰到pk跑完步打完j都喺咁 好想死

飲喼汁預防失眠